其實d人妖係點樣維持到性慾？

果d男變女嘅人妖雖然仲保留咗條J，但佢地接受咗荷爾蒙療法，加入雌激素同抑制睾酮

睾酮嘅其中一個作用就係維持性慾，咁佢地做人妖係咪就意味住會失去原有嘅性慾？定係雌激素係男性生殖系統同樣可以發揮作用？

割左條撚就冇曬性慾
利申:人妖

俾人射精去刺激前列腺 feel到爽就會以後當作性慾 樓豬可以試下

gay